熟雞放雪櫃上格定下格？

急凍定普通呢，成隻熟雞

我放上格，食嗰日朝早解凍